陳同佳有人陪！台灣YouTuber告香港人恐嚇

陳生有人陪你
btw 丁特個演技真係好正